[
    {
        "randomId": 562
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kirabyataraye ku ntebe y'ikinyarwanda",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Ikibya cy'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nkandagiye itafari rimena itegura risakaza inkuru i Burayi",
            "option_1": "Igikoro, igihaza",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Umwana w'umwami",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Imbunda",
            "option_3": "Inzoka",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karibarangura ku rutare",
            "option_1": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Impeke y'uburo",
            "option_4": "Umusuzi",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Imbehe za Nyirabangana zingana zose",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Umuporisi",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushashura abagabo",
            "option_1": "Imbwa ishumitse",
            "option_2": "Agacaca",
            "option_3": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_2": "Igikatsi",
            "option_3": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Magurijana arajajaba I Janjagiro",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umukondo w'inyana",
            "option_3": "Akababi k'umuvumu",
            "option_4": "Inkono y'amapfa",
            "correct_answer": "Umukondo w'inyana"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandarara",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Kwatsa mu ziko",
            "option_4": "Amase y'inka",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Dore aho so arenga n'ibikote bibi",
            "option_1": "Ingasire",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    }
]